有冇人申請左二級電腦操作完

最近果次招聘3月5號完結

巴打

有無消息

Hi

連登冇人申請？

好似冇咁快有？

原來打錯topic

有冇人申請左二級電腦操作員先啱